連福山雅治刀要幫我地有以寫歌‼️就知坂道邊系我地8仔對手‼️

我地48又然一仗 ‼️

【チーム8楽曲】
「ミライに向かって」
作詞:秋元康 作曲:福山雅治 編曲:福山雅治、井上鑑
歌唱メンバー
小栗有以

留名睇流料

老井正好多